Lump sum fixed price based on Bq vs LSFP based on drawing and spec

what are the difference between